Het was na mijn terugkeer uit één van deze wandelingen dat mijn vader belt me opzij, dus me, "Ik ben blij om te vermelden, mijn lieve zoon, dat u weer uw voormalige genoegens en lijken terug te keren naar jezelf.
